FB見到成堆傻仔改番走黑色洋紫荊個頭像

驚秋後算帳

有冇咁狗

本身有得set時限，可能係夠鐘自己換返

利申：我自己FB都見到好多

留得青山在

成件事好左膠....

利申：無轉過

真係秋你嘅，你慌FB唔交人
係要避，起碼鎖ac、換電話、搬屋先夠

假嘅 但你轉唔係預咗支持架咩
不過過咗逃犯條例就好難講嘅

唔明可以點秋後算帳

「波蘭球」成日都攞唔同嘅國旗去改造政治漫畫
香港嘅政治漫畫家尊子、黃照達都成日改中國國旗、香港旗
咁多年來乜事都無